三大唔比人cut線既車種

的士
紅van
bmw

hiace 呢?

h1 estima

TeslaL 應該榜上有名?

果次我要轉去右線 佢要轉去左線 大家都塞緊
我fing手示意佢 個呀叔又肯讓我

的士 的士 & 的士

真係十架入面得一架先會咁

貨van 好過 小巴的士

Tasla都冇

紅的，藍的，綠的

tesla通常都俾cut
唔知係咪怕部車太快
一督油就飛得太前撞撚左

一定係紅van狗

的士，小巴，紅牌仔

BENZ

楂巴士的話.
紅的 / 5.5噸 / 輕型貨VAN
講仆街. 5.5噸最仆街

你掛個學字 大地任你行

audi

仆街Alphard
尤其是中港嗰啲

我係會讓嘅BMW

同意
Alphard 真係DLLM
唔打燈唔督
一打燈即督上黎

的士同貨車最仆街
反而hiace會讓
私家車就隨機

成日打住燈硬 cut DC9

夠位 直接硬cut 唔洗打燈

有時見d 5.5 可能吉車，揸撚到落場咁，響吐土快線推撚到前車貼一貼，開到120，個斗搖下搖下咁劈住去

楂大車. 的士佬都冇咁仆街. 應該係話的士佬仆街得嚟係好爽快. 話CUT 就快CUT , 話停就快停. 完全知佢做乜. 總之的士佬仆街得嚟快靚正
5.5T. CUT 又CUT 得慢. CUT 完又唔踩油去. 又想停又唔停喺道慢溜. 發咁夢玩咁電話公路行60. 大車CUT 中線過佢佢又踩返油去到70唔俾人過. 大車入返慢線跟返佢. 佢又一時65, 一時75, 一時又65, 一時又75 唔知做乜9.
5.5T 冇中型車既心態. 但係楂住架有返咁上下SIZE 既貨車, 真係好憎D 5.5T